十一到底港島定係遍地開花

仲未有共識

正 集中港島
負 遍地開花

推

共識

港島行完就返家附近開花

P牌負評，因為最重要係唔畀人拉。

最合理係咁

啱 本人都傾向遍地開花

why not both? 行完港島再行自己區

一定係遍地開花

如果佢封咗港島 就好難走

爬山

日子耐左大家唔就得左最初既be water

我明嗰個視覺效果好重要，但遍地開花都可以走去其他區遊擊，咁先保到命。而且我諗外國記者都唔係蠢，有人搞到大單嘢就會有新聞，多人唔係新聞嘅唯一焦點。

Agger，雖然我偏向遍地開花，但絕對唔反對其他去港島，注意安全就得。

*其他人

不被捕

試唔試下兩邊維港?

朋友send過黎
鄭少秋 决戰前夕
好有feel,十一之前一定要聽
男兒天職保家眷兒啼妻哭內心撩亂...